Active: yes
Title: С 18 февраля начинается математический спецкурс "Основы синтеза фотореалистичных изображений".
Category: news
Date: 2010-02-16 00:00

Место: факультет ВМК (2ой учебный корпус), ауд. 510.
Время: еженедельно по четвергам, в 18.00
Лектор: к.ф.-м.н. Игнатенко А.В.

#### Основные темы курса:
- Взаимодействие света и материалы. Модели отражения
- Цветовые системы и пространства. Точная передача цвета
- HDR-изображения
- Основы фотографической оптики
- Трассировка лучей. Излучательность. Трассировка фотонов
- Виртуальная реальность. Синтез стерео-изображений

#### Курс рассчитан на:
- Студентов 2-го курса, желающих продолжить обучение
    * на 3-м потоке (кафедра АСВК, лаборатория компьютерной графики и мультимедиа)
    * на 1-м потоке (кафедра математической физики, лаборатория математических методов обработки изображений)
- Всех интересующихся принципами работы 3D-графики на углубленном уровне

Сайт курса:
